[最後共識] 721 去邊

跟大隊，然後 be water
民陣今日下晝已經見記者公佈遊行安排

for fact check:

【 721重要通知 】

經過兩日商討，民陣有信心721遊行會取得不反對通知書。以下為最新的行動安排︰

獨立調查 捍衛法治 守護真相 重申五大訴求
2019年7月21日（日）
下午3時維園集合起步，往終審法院，在遮打道結束遊行

====Q&A====
1. 為何將集會改遊行？
民陣得悉原定各區地區遊行日期都有所更改，並考慮到近日局勢，認為改為遊行較為適當。

2. 為何將終點定在中環？
今次遊行，重中之重的訴求是要求成立由法官主持的獨立調查委員會，我們認為遊行到終審法院正義女神像前，突顯我們的訴求，正是為了捍衛香港的法治。

3. 民陣721後會有其他行動嗎？
目前可以預視到的行動包括在8月31日（人大831決定五周年）、10月1日等，民間有意發起與五大訴求相關行動。

至於其他時間，則視乎局勢發展，尤其是林鄭月娥政府的回應。

由今日起淨係推 721 嘅 post！

我無嘢講。
唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

終點之後走邊好？

be water 臨場應變

推